映灣園3房減2萬, 即獲多人爭相搶盤, 同區租客搶贏

業主上月將單位以1000萬元放售，
輕微減價2萬元
即獲多人爭相搶買
，以998萬元沽出。
勝出買家為區內租客，兩日內兩度到上址睇樓，隨即拍板承接

inept haters, suck your own fucking dick and suck each other's dicks, ok?

spastic shit...don't be lazy.... don't disappoint your master.

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

證明新高posts
專門捉弄癲人人心

我承認
我見到黑心淡D攻擊
多左一份優越感
同沾沾自喜

唔係我市場收拾緊D淡友
而係收拾緊D黑心淡

地契撚calling

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

廢淡又要含撚

有冇source，冇source就收皮啦仆街！